點解近年多左咁多網絡公審?

其實圖中個小學雞咁做有咩問題

審人又要不喜勿插 垃圾

其實無問題 佢又無整污糟地方架車又無人 係坐得衰左d姐

你都憨撚鳩, BTW不喜勿插

好似潮流咁樣
見連登有個psot問有咩餐廳食一次就blacklist
入面留言全香港餐廳講左一大半

如果加句,講流利普通話,應該大把連登仔屌,煽動人真係好容易

因為匿名, ,而且容易又方便, 個個人都係上網將自己嘅不滿宣洩出嚟
日本尤其嚴重

BTW, 冇人坐, 佢對鞋冇踩到座位, 就冇問題

好簡單姐，現實生活屌人有風險，上網鳩噏郁人唔使本

當一件事可達性高咗，又有利益(心理上爽咗都算) ，自然多人做

其實審得多都無人點理
你行出街都唔認得事主啦

Ok, 網絡公審

因為smart phone普及化 人人都部電話就影到相

舊時要考試考第一老豆先比買電腦姐
點同而家比

見到d咩唔順眼就放上網博同感
有d就看圖講故事

因為弱智開始識得上網

不嬲都多多嘴狗

只係以前冇手機高清影相姐

屌你老母
Btw,不喜勿插

不喜勿插